{
    "pagination": {
        "limit": 5,
        "offset": 0,
        "count": 5,
        "total": 1127
    },
    "data": [
        {
            "author": "Luruk Rodrigues",
            "title": "Voc\u00ea deve jogar Black Myth Wukong em chin\u00eas ou ingl\u00eas?",
            "description": "Mito Negro: Wukong \u00e9 baseado no romance chin\u00eas Journey To The West. Journey To The West est\u00e1 impregnado de tradi\u00e7\u00e3o e cultura chinesa e \u00e9 uma das hist\u00f3rias mais populares no Leste Asi\u00e1tico. Embora o livro tenha sido escrito em meados do s\u00e9culo XVI, muitas das hist\u00f3rias em que se baseia v\u00eam do folclore chin\u00eas, [&#8230;]The post Voc\u00ea deve jogar Black Myth Wukong em chin\u00eas ou ingl\u00eas? appeared first on Jornal Espalha Fato.",
            "url": "https://jornalespalhafato.com/2024/08/22/voce-deve-jogar-black-myth-wukong-em-chines-ou-ingles/",
            "source": "jornalespalhafato",
            "image": null,
            "category": "entertainment",
            "language": "pt",
            "country": "br",
            "published_at": "2024-08-22T01:23:07+00:00"
        },
        {
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Agosto Verde: Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o do TCE-MT apresenta a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 indu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para Primeira Inf\u00e2ncia",
            "description": "Cr\u00e9dito: Thiago Bergamasco/TCE-MT Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do TCE-MT, conselheiro Antonio Joaquim. Clique aqui para ampliar Agosto foi institu\u00eddo como o M\u00eas da Primeira Inf\u00e2ncia e, em alus\u00e3o ao per\u00edodo, o presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura (Copec) do\u00a0Tribunal de Contas de Mato Grosso (TCE-MT),\u00a0conselheiro Antonio Joaquim,\u00a0divulgou um balan\u00e7o [&#8230;]O post Agosto Verde: Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o do TCE-MT apresenta a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 indu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para Primeira Inf\u00e2ncia apareceu primeiro em O Documento.",
            "url": "https://odocumento.com.br/agosto-verde-comissao-de-educacao-do-tce-mt-apresenta-acoes-voltadas-a-inducao-de-politicas-publicas-para-primeira-infancia/",
            "source": "odocumento",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "pt",
            "country": "br",
            "published_at": "2024-08-21T21:00:29+00:00"
        },
        {
            "author": "Gustavo Luiz",
            "title": "No Roda Viva, Tabata e Datena erram sobre dados em transporte e sa\u00fade, respectivamente",
            "description": "Nesta segunda-feira (21), Tabata Amaral (PSB), candidata \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo, participou do Roda Viva, da TV Cultura. Jos\u00e9 Luiz Datena (PSDB), que tamb\u00e9m est\u00e1 na corrida, foi o convidado da semana passada no programa, que ainda deve receber os outros tr\u00eas mais bem colocados nas pesquisas: Guilherme Boulos (Psol), Pablo Mar\u00e7al (PRTB) e Ricardo Nunes (MDB).Leia mais (08/21/2024 - 17h53)",
            "url": "https://redir.folha.com.br/redir/online/poder/rss091/*https://www1.folha.uol.com.br/poder/2024/08/no-roda-viva-tabata-e-datena-erram-sobre-dados-em-transporte-e-saude-respectivamente.shtml",
            "source": "Folha de S\u00e3o Paulo",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "pt",
            "country": "br",
            "published_at": "2024-08-21T20:53:00+00:00"
        },
        {
            "author": null,
            "title": "Tecnologia inovadora para controlar temperatura e umidade no interior da estufa",
            "description": "Tecnologia israelense chega ao Brasil, oferecendo controle t\u00e9rmico e de umidade em estufas, com redu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 5\u00b0C e prote\u00e7\u00e3o contra doen\u00e7as, garantindo melhor produtividade. Cr\u00e9dito: Divulga\u00e7\u00e3oA eleva\u00e7\u00e3o das temperaturas globais tem se tornado um problema para algumas culturas plantadas em estufa, pela dificuldade de estabilizar a temperatura e a umidade interna, sem oscila\u00e7\u00f5es durante o dia e a noite. A solu\u00e7\u00e3o acaba de chegar ao Brasil por meio de tecnologia israelense aplicada em um filme pl\u00e1stico termorrefletor para a cobertura de estufas. Produzido pela Ginegar, empresa...",
            "url": "https://g1.globo.com/mg/sul-de-minas/especial-publicitario/ginegar/ginegar-desde-1970-desenvolvendo-solucoes-sustentaveis/noticia/2024/08/21/tecnologia-inovadora-para-controlar-temperatura-e-umidade-no-interior-da-estufa.ghtml",
            "source": "G1 - MG - Sul de Minas",
            "image": "https://s2-g1.glbimg.com/jjoknO8C5F_jgZuP2ppl306mWR8=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2024/s/A/YF0yXmSECz4WdWo87fDg/1.png",
            "category": "general",
            "language": "pt",
            "country": "br",
            "published_at": "2024-08-21T20:50:31+00:00"
        },
        {
            "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o",
            "title": "Pedro confirmado no marketing de L\u00fadio; Antero n\u00e3o faz campanha em Cuiab\u00e1",
            "description": "Conforme apurado pelo site O Documento, o ex-senador, Antero Paes de Barros, muito respeitado como profissional de imprensa em Mato Grosso, n\u00e3o vai participar de nenhuma campanha eleitoral, em Cuiab\u00e1. O ex-senador est\u00e1 focado na condu\u00e7\u00e3o do seu portal, PNBONLINE, al\u00e9m da apresenta\u00e7\u00e3o de programa jornal\u00edstico na r\u00e1dio Cultura FM, empresa do Grupo Gazeta de [&#8230;]O post Pedro confirmado no marketing de L\u00fadio; Antero n\u00e3o faz campanha em Cuiab\u00e1 apareceu primeiro em O Documento.",
            "url": "https://odocumento.com.br/pedro-confirmado-no-marketing-de-ludio-antero-nao-faz-campanha-em-cuiaba/",
            "source": "odocumento",
            "image": null,
            "category": "general",
            "language": "pt",
            "country": "br",
            "published_at": "2024-08-21T20:40:01+00:00"
        }
    ]
}